Honda EK3 高佬坐唔坐到?

我190CM, 一直都好想買番架牛肺EK3, 有無人知我呢個高度得唔得?

個架咁薄，不如買golf mk5 啦

情意結鍾意EK3 嘛

無話唔得既，辛苦D囉

師兄識貨 放心你一定坐到 我仲高過你都坐到

利申：揸緊EK3

點會坐唔到
除非你身長腳短

頂唔頂頭頂腳??
英雄所見樂曈

我驚連出入都成問題, 根本頂頭頂計唧, 又無得試真車

唔頂 不過落車煩小小